奶茶定咖啡？

凍奶茶多奶

茶走多奶

香港奶茶屌打全世界

央走

鴛鴦

可樂

凍檸雜

Cocaine

飲開凍茶走